某波蘭零售商疑似泄露了《Cyberpunk 2077》的實體版封面與預購特典

【《Cyberpunk 2077》標准版泄露】

某波蘭零售商疑似泄露了《Cyberpunk 2077》的實體版封面與預購特典，該泄露圖顯示預購特典包括了地圖、《Cyberpunk 2020》指南、藝術設定集、明信片以及一些貼紙等等。